連登仔嘅進化已經超越咗1984嘅橋段

各位頂住
繼續進化

between 我無野講

我無野講

可唔可以唔好係依度第一個就打我無野講 終止我地呢邊既思考同討論
句野留番同班毅進仔講啦

一係係下面好似簽名咁加
我無野講
我要見律師

簫生不要再燈，林鄭的性格絕對會報復。如果不是香港有集會遊行的自由 他想連和理非都拉

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

agree

-------
我要搵律師, 我冇嘢講, 唔洗解鎖